籃波狗去左搵其他台手足取暖

事源

係波台冇地位就話波台on9